政府到底有冇出手搵過連仔?

連仔真人係邊?
港共應該試過出錢叫連仔做25

連仔收左錢都無人知啦

警務人員子女關注組